%==========================================
% Compatibilité luaLaTeX
%==========================================
% 
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}

% Font
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\setmainfont{TeX Gyre Heros}
\setmathfont{TeX Gyre Schola Math}

% Pour gérer la géométrie de la page.
\usepackage[%
    a4paper,%
    left=10mm,%
    right=10mm,%
    top=5mm,%
    bottom=15mm,%
    noheadfoot]{geometry}

% Pour utiliser les usages français grâce au <french> de l'option de classe.
\usepackage{babel}
%==========================================
% Paquets supplémentaires
%==========================================
\input{\currentpath/paquets}

%==========================================
% Pour la notations, compétences ...
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/notations.tex}

%==========================================
% Pour certaines mises en page
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/miseEnPage}

%==========================================
% Pour les entetes et pieds de pages
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/fancy}

%==========================================
% Pour modifier les styles de ProfMaquette
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/redefinitionsPfM}

%==========================================
% Pour accéder à certaines constantes
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/constantes}